撩女仔根本就唔易

所以小弟好佩服果d撩女高手

其實唔難....
hey how are you

可能你越級挑戰左

錢解決既問題，就唔係問題

港女係既，其他國家好正常

撩你呀？

揀返暗瘡肥婆你一定成功